利迷： 古天奴冇我軍，你只係人球

容我張狂

可能仲係意甲

留個25仔係度入波都仲拍手

利迷講野永遠有陣怨婦味

去巴塞點7都有冠軍

當猁係condom

我軍

我唔會歡呼

利迷好波

拍手

真心lkk入波我都唔會歡呼 只會拍手

猁永遠都有得柒

大把啦我曼

大家點解唔一團和氣
少d單單打打

關唔關獌狗事
咁得閒講野拜左老母未？

垃圾利憑咩留人 英超亞洲盃？

唔講咁多 即刻搏咀！！

收撚皮啦柒頭皮
你老母你班柒頭猁有無cap fb笑鳩曼呀
而家又唔撚比？食屎狗真係食屎狗

得罪講句 上fb見親呢類留言既人一係獌狗一係痢狗
睇親呢啲留言都好撚尷尬唔知點咁

唔係想cap 但真係好撚好笑

甘系你唔上其他fb jeh
自己圈子少又要大大聲話人知

吾知你咩心態

我fb永遠唔會打關於足球既野

打都唔會咁張狂

臭利狗真係屌少陣都會衝出黎柒

一定想攞冠軍就比人攞啦咁後生去疤踢6 7年點都有個聯賽冠軍掛 留喺猁聯賽盃都唔知有冇

可能一去即拎歐聯 so9 都係

呢個真

留意到好多利狗手足唔敢入黎

我係利迷

屌你老母爛撚梅毒臭化閪 賤種臭痢狗
曼聯輸波又關尻你閪事咩？番去望你你老母比狗屌啦
一時又扮曼迷一時又做痢狗死出黎吠
死撚番去J 果億幾鎊點用啦

好過我曼用咁多錢都做六弟

條撚樣以為自己邊撚個呀

只會拍手

只會拍手,唔會歡呼!!

...

尿進西呢條柒頭都冇人識？

去疤有獎拎又有多世界級球星
真係諗唔到有咩原因唔去
皇疤拜求其一隊想簽您
您真係諗都唔諗就會去啦

只會拍手,唔會歡呼
呢句真係畫龍點精

痢不會拍手 因為只有4隻腳

永遠有陣柒味